摩連奴疑似抽水：曼聯是歐霸大熱

【Now Sports】曼聯剛於歐聯出局，轉戰歐霸盃，前領隊摩連奴立即指他們是奪標大熱，有挖苦之嫌。

摩連奴（Jose Mourinho）帶領的熱刺早已在歐霸盃出線32強，之後有機會遇上前東家曼聯，他說：「那些從歐聯被淘汰的都是強隊，通常不屬於歐霸盃的水准。」 「曼聯是頂級球隊之一，身處的小組很難踢，對任何一隊都不容易。」摩佬在2017年曾經帶領紅魔贏得歐霸盃冠軍。 熱刺今季的表現遠勝曼聯，於英超高踞榜首，摩連奴盛讚一對前鋒：「我在每家球會都有出色的前鋒，有些是純粹的射手，另一些則做得更多。哈利簡尼、孫興敏很特別，永遠以團隊為先。」 熱刺周四在最後一輪分組賽將於主場迎戰安特衛普，摩佬證實右閘奧希爾、中場靴爾保避戰，至於翼鋒林美拉在1月才能夠復出。

大方啲啦幾廿歲人

讚對手奪標大熱,又屈人抽水
AC米蘭貴為意甲榜首,唔提佢咪仲串

讚你又話串，49000真係

明抽你水，使咩同你客氣

佢一向係咁架啦
邊隊勁就會啫住邊隊咁玩口水戰
如果佢讚緊你個隊 咁你都知咩事

又關曼事

反曼真係好敏感

咁都串
Now啲獌有冇咁撚敏感

早幾年爺爺last嗰季
馬體都係歐聯跌落歐霸
咁真係大熱嚟 最好阿狗唔好抽到對馬體
咁又係抽馬體水？

咁都叫串 49000真係on99

明串鳩你 吹呀死曼狗

49000 32強出局啦

阿仙奴

阿仙奴不敗wo

老實講當年係阿妓廢
首回合踢多個都贏唔到
最後作客馬體會輸都係抵死

仲要已經趕走埋施蒙尼

所以點解一直都好唔鍾意koscielny
次次去到重要比賽都出事
伯明翰 馬體 初初又成日攞紅牌輸pk
走嗰陣仲要拍片掟衫

熱刺在周三英超硬撼利物浦，領隊摩連奴賽前寸對手其實沒有傷兵問題。

利物浦今季先後有不少主將受創，如中堅雲迪克、祖高美斯、中場艾簡達拿等，最近又有前鋒迪奧高祖達受創。不過，他們的戰績仍然不錯，跟榜首熱刺同得25分。 摩連奴（Jose Mourinho）表示：「我認為阿里遜、阿歷山大阿奴沒有受傷，祖馬迪將會披甲，法賓奴、羅拔臣、軒達臣、雲拿當、沙拿、費明級、沙迪奧文尼沒有受傷。雲迪克受了傷，他當然是很好的球員。給我利物浦的傷兵名單，對比最佳的利物浦名單。」 摩佬又指，所有受傷都是正常的，所有球會現在及之後都會有傷兵，利物浦最大的傷兵只是雲迪克。 翼鋒加利夫巴爾在上仗因病避戰，摩連奴表示他今場有機會繼續避戰：「我們仍有操練，昨天他沒有操練，我們要看看他的感覺，之後再作決定。」

咁都叫串 利迷真係on99